分唔分手

同條女拍拖一年
礙於傳統守舊因素要結完婚先俾扑
明明自己都想搞
但擔心呢樣嗰樣
如果甘等法就要等10年
點做
利申：無強逼過佢

林仙兒

分手再溝返個大波妹

分

想屌閪就叫雞啦賤男

相處落好開心
係差呢樣野
佢又唔係唔想
睇住佢咁真係唔知笑定喊好

勸吓揼吓就得架啦
佢話唔好扑就真係唔扑咩
搵晚搞到佢highhigh哋
直接上咗佢咪得
仲問下佢 喂，我可唔可以搞你呀
咁樣咩

我明
硬闖無話唔得
但事後佢會後悔呢

咁你諗你啦

分(未睇內容）